两人在2020年初共同成立了一家特殊目的收购公司——创新技术合作伙伴公司。 据报道，随着Joby航空公司的一笔交易即将到来，电动飞机业务飙升至100亿美元 
 这些会议的另一个目的是建立工作关系，以便在需要做出战略决策时，董事会成员习惯于一起工作。 早期初创公司Zoom董事会会议的最佳实践 
 这些图像——首先，它们是真实的，不是人造的，但它们以一种有意增加戏剧性的方式组合在一起。 共和党参议员表现出了情绪，但几乎没有证据表明他们改变了主意 
 如果在特定的背景下，它成为分裂的象征，并有可能损害大学社区的整体福祉，我认为它是没有意义的。 小牛队的马克·库班不是第一个试图停止播放国歌的人，马特·博内斯蒂尔，2021年2月10日，华盛顿邮报 
 默滕斯说，远程办公也会影响你的目标，尤其是对那些从未远程办公过的高管。 “我们在飞行中建造飞机”:百威英博的内部团队计划进行结构改革，因为它需要更多的工作 
 通过不设定目标，玩家必须找到自己的目标。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 他们出生在51个国家，说59种外语，但他们似乎被同一个目标和决心所束缚。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 但塞利格曼从未想象过米切尔会如何把这个概念付诸实践，部分原因是它太不适合这个目的了。 用你的税金建造的折磨人的豪宅|迈克尔·戴利| 2014年12月12日|每日野兽 
 这个团伙的全部目的就是为被监禁的头目赚钱。 墨西哥黑手党是所有街头帮派之父|Seth Ferranti | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 我们聚集在一起只有一个原因，那就是筹集资金来帮助实现这个梦想和目标。 理查德·普赖尔如何击败比尔·考斯比并改变美国|大卫·亚菲，斯科特·索尔| 2014年12月10日|每日野兽 
 有些人甚至因为同样的邪恶目的而再次被捕，每天的报纸都刊登他们的名字。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 我用尽全力喊了好几次，但都没有用。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 俄国皇帝尼古拉宣布，他的目的是帮助奥地利。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 为了确定审计委员会在这方面的权力，已征求了总检察长的意见。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 表达的文化与情感和目的的符号的艺术模仿是完全不同的东西。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克